生存好攰 想放棄了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好呀你並不孤單

我終於明點解前個3個義士要跳了

唔好呀

冷靜...唔好呀

頂住呀
期待煲底除罩相認

同你傾 早2日 狗狗12歲離世
我喊到崩潰 無朋友敢搵我
今日心情平復返
同我傾下喇

千奇唔好
天琦都冇放棄
我地憑咩野放棄
想放棄就睇多次天琦既演講

我唔敢上前線 覺得自己好懦弱 好似咩都幫唔到手咁 好灰

同我傾

和理非都好有用，係勇武既後盾，唔好睇小自己

呢到大把人同你傾 不用放棄

我知道你好攰
我都知道個種好無力嘅感覺
香港人唔會放棄 我地都唔會放棄你
所以如果你有咩想聊想講 都講出黎
我地都係到

好多謝你地 但真係太多野一齊 好窒息 抖唔到氣

唔好啊 有咩想傾我同傾 我聽你呻 千奇唔好睇唔開

我警告你唔準放棄呀

我地幫你解脫 聽日出嚟傾

絲打 我以為你幫我講緊我既心底話
我地不如傾個計 一齊互相取暖先 好冇

好呀

年青人, 人生仲有好多野可以做.

Wai wai, please dun Ar !! We are all tht💋💋
2/9 tgt have a milk cup tea?

依到既巴絲好願意同你傾嫁！！

感情又冇 朋友又冇 屋企人又唔理我

我都想放棄 今朝睇返盧義士 個POST 唔敢放棄了 說好的幫佢行埋落去

絲打睇你之前d post 都應該好後生，咁後生就走左晒d wow, 不如你係度舒發下，呢度有好多聽眾ga

PS: 如果你真係想單對單傾可以 telegram 我: wing_donald, 想係呢度傾都得，無壓力。

唔好放棄 r, 你點知聽日會發生咩事呢。

由細到大都好多波折 好攰了

我都分左手半年，都仲未完全放低

唔好放棄呀，希望在明天呀

我成年了 成日都夢見佢

可唔可以再講多小小r? 當係分享下

唔好啊！！！
大家都會陪著你齊上齊落！一個都不能少！！

點解分手r bro?

一齊食個飯吹下水？

小學至中學俾人欺凌 到大學又冇朋友 拍拖又俾人玩 屋企人又好鐘意拎我同人比較真係好大壓力

我地要你呀
盡情搵我地啦

佢出軌

Count me in

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

咁真係幾傷wow...

佢幾大? 你又幾大? 一齊左幾耐r?

我哋理你啊仔無咗可以再更好嘅啫

can't agree more

大家係20頭 拍左大半年

放棄都要放棄得有價值
有好多人明明想生存都被逼要拎條命出黎搏

如果你真係想放棄倒不如拎條命去搏更大嘅利益
如果你連搏都唔想去搏
咁喺咁多出去搏命嘅人面前你憑咩去死？

當你選擇左放棄，其實你係變相支持左呢個腐敗嘅政府同國家，因為呢個世界又有一個有良知嘅人死左，你係咪想令到留低嘅手足最後變成少數派，被逼入窮巷最後滅聲？

攰就休息下或者退居幕後戒一排連登，有命先幫到其他人

Give her a break la

咁可以幫手和理非 文宣 帶物資 咩都得

一個都不能少 岀黎食餐飯好冇

唔準放棄 同我傾計啦
隔空抱抱先

邊個無視你
係呢度講囉

第一次感到有愛大家好好

too

希望啦

我覺得可以參加和理非集會，又或者參加下興趣班，讀下書，番下教會都ok, 起碼可以見到多d 人，可以同多d人接觸令自己唔會咁悶。我都好明白大家最近因為香港既問題搞到非常唔開心，但係反而令到好多香港人都團結左。

仲好後生潛 唔好擔心
起碼一早知佢係咁嘅人 早啲放手
值得搵句更好嘅

你想要tg隻倉鼠sticker 我有呀
加你tg比你?

都算細既 但感覺前路茫茫

我有啦 多謝你

Count me in. 姐姐請你吃飯 唔好唔開好嗎

我都覺得自己好傻 明明係佢背叛左我 點解我仲要咁上心

我仲有好多靚靚sticker

巴打

同我地傾下

你未預到真心朋友姐
你唔介意既我做你朋友啦

絲打

分享比你 唔好睇唔開

不如搞個食飯group, 人數5-10人, 當大家見個面，始終單對單樓主可能有壓力，出黎食個 lunch 或行下街係 coffee shop 飲杯野傾下計都好

絲打 你tg係咩

相信哩排好多手足都係咁
但我地要堅持
哩個係一個長期抗爭，唔會咁易贏

之前有入過啲谷 永遠都係俾人無視

我唔無視你

唔好放棄，你要記住呢度仲有我地！

今次唔同，我地揾多幾個人，今次係你講我地做聆聽者。

PS: 我都係第一次咁約人出黎。

冷靜.

多謝你地

之後大把機會識到大把人
到時大把選擇俾你揀呀

齊上齊落呀 手足 一個都唔可以少呀

樓主，我地支持你ga, 如果你真係怕 embrass 係呢度講都ok ga, 如果你想約多d 人出黎最多我試下做搞手，完全無壓力。

其實呢個年紀好多時都係因為覺得冇人愛自己先會唔想再生存

每朝每晚都係會好掙扎咁問自己點解會咁

831出黎傾計談心！！！

其實有人俾我呻下 好似舒服啲

Bro 你不如又分享下

我明白身邊既人都唔care

呢幾個月積埋積埋 真係幾壓抑 身邊又多藍 係咁係你耳邊話 示威者就黎輸
雖然心知唔係咁 但係積埋積埋 好難頂

OK r, 明天你ok?

咁我係呢度試下約人，我預8-10個度, 男女都無所謂，地點我地就你，請問呢度有無人去 r? 先到先得

好呀我開個谷？

咁你開 la

你留底tg呀 一齊分享

妹妹，知你咁多年黎可能都遇到唔少波折，覺得好辛苦，加上最後成個大環境咁樣就更大壓力，有需要揾我傾下計，我係絲打黎

樓主開r, besides add me in as well

Telegram: wing_donald

手足放鬆d, 我十幾年前都一樣，同一個自己覺得好好嘅女朋友一齊，覺得會娶硬佢，結果佢派帽就走，我自己死去活來沉淪咗四五年。
果四五年我一直唔信愛情，唔信自己會再有幸福，只活無聲色犬馬的糜爛生活。
直至遇到我而家太太，原來感覺真係可以重新拾回的，原來自己都有機會值得再被愛的，只要你唔好放棄自己。

唔好亂來啊 大把勇武bro 俾你揀

好勵志祝你幸福

唔好

想傾咩呀 我陪你傾

我廢青想幾時搵我都應到機
有咩睇唔開可以搵我傾下, 只要你主動我有求必應

好正能量

冇呀，好似個個都有另一半愛，有另一半永遠喺佢身邊，而自己就好似有啲缺失咁，咩事都係自己一個面對

當然我都有朋友、家人，但好似人地總係比我多一份愛咁

需要肉棒慰藉嗎?

唔準死呀

美國英國都開始出聲 你就死？ 唔係掛
香港人係打不死架

過來人既說話特別有力

大把人支持你呀，想搵人傾訴，可以搵我呀！好樂意聽你講！

出去飲啖酒叫隻雞啦，番屋企前喺樓下大叫三聲我要真普選，跟手返歸沖涼瞓覺。
有活動又可以再出黎行吓架，同聲同氣，話唔埋比你識到個新女友呢

唔好 跳咗黑警會封鎖消息 無人知你生前意願

無問題係解決唔到

好攰就訓下覺，乜都唔好做啦，hea下舒服啲